Stop calling HK police as popo, they're TERROTIST!

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

Terrorist! Terrorist! Terrorist!

Didnt realise that ISIS is in Hong Kong until today

Terrorist!